而家買Ipad Pro 2018 會唔會好柒

而家買Ipad Pro 2018 會唔會好柒

會

出左新，舊會減幾多左右？

唔差得幾遠

甘都ok ge, 如果唔係差好遠

有無ipad pro 套 推介？無keyboard 果隻

Amazon睇

$800

我都想而家買，雖然明知佢就出新，不過我諗佢粒chip都頂到幾年嘅

我本身都想頂到三月先

幾時會出新?
我估都唔會大改款都係換下 u 加下 ram 咁

2020年Apple 應該會更新iPad pro 11 同12.9

等到出年3月啦

如果64gb 11"捕到Amazon 特價5千頭我覺得都可以考慮嘅 原價就真係唔好啦

甘你老母

下一代係咪 pro max

newegg 先買左 pro 10.5 翻新機

週期就完，遲買平幾舊

會, 理咩價錢?
條手袋女收左皮之後
apple d 野變到好實用

我諗唔到ipad pro仲可以點進化
由120Hz mon到quad speaker再到cpu/gpu性能大幅過剩，三年出部新ipad都嫌密。
camera又唔使搞因為冇乜人用ipad影相
你買pro 10.5都仲係機能過剩，除非有大量editing工作

A12X 都幾食電
個mon 等緊佢出mini led 同micro LED
ram 唔夠
電高密度D就好

Ipad 做乜唔出oled?

我有部新 iPad 2019 10.2” 32gb,
有無巴打有興趣，可以tg我。
@k20489

買10.2撚住先
出左新pro放左佢買新pro

會好貴

用緊IPad pro 11

唔會，但是好on 9

買蘋果網翻新

早排買左

諗住新機都唔會有咩大改進同埋都唔知幾時

唔好意思，想問ipad 幾時會出新機
而家買ipad + apple pencil 定係等多陣買新出機款

如果ipad 有埋oled 就完美

咩色？

上邊有巴打俾出嚟做過參考 iPad 應該年年出

如無意外都係2020年 係睇第幾季出

我都係咁諗，等多三個月就十成個sem
早買早享受，遲買平幾舊啫

灰色

聽到都覺得柒

會，不過我柒都照買
最抵應該係等新再二手
呢部完全係機能過剩，有排用

師兄識玩！
老實講IPad pro 2020 都係勁啲鏡頭， 設計唔會有突破。
機能依家點用都唔lag

傳聞下一代iPad pro 12.9 用 mini LED

唔介意可以去apple 網頁買翻新iPad pro

等緊下一代ipad pro , 一出即買

我覺得10.5 可以再戰5年
(利申上年買)

啲spec唔啱我
佢哋啲spec太勁，買部新嘅好似仲平少少
我睇嗰陣得部差唔多打爆spec嘅翻新機
不過算啦，部嘢都一定用到幾年嘅

每隔一排換舊電都夠用
其實用10.5都冇乜必要升上去
用到依家都仲係好順 畫畫剪片完全冇壓力

會

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到
人多地方記得戴口罩啊肺炎啊
！光復香港！